不要說：香港人，加油。試著說：香港人，反抗！

加油已經不能夠表達香港人嘅憤怒

香港人，反抗

如果諗到更好既替代語歡迎提出

自推

唔同意。既然本身已經有一句嗌到幾歲細路都識一齊嗌。和勇都岩聽既。唔使再畫蛇添足

一個月前沉咗，今日重新自推

緊急法已出，香港人必須反抗

唔可以比政府覺得壓迫有用，佢哋愈想我哋驚，我哋愈唔可以驚

推

先知